開肥絲post既人仲煩過肥絲

佢都係留言，其他00後就開到成版都係，根本個個都借佢抽水

咁你呢？

十卜肥絲

駁唔到

新AC?

算啦
幾日後冇事

唔出聲啲人繼續吹奏
出聲屌佢又俾人話
肥絲冇得輸

都係玩一兩日啫 我唔信咁有恆心可以玩成個月
唔洗睇其他post咩

肥絲都玩左成年啦